一手： 警察比中環集會一帶所有大廈

警察比中環集會一帶所有大廈：
各位兄弟姊妹們早晨。

今日嘅集會同埋遊行雖然話係冇組織，但其實都係民陣加港獨人士，佢哋最先嘅申請係由遮打花園集會，之後遊行去中山紀念公園，其實最終嘅目的地都係中環警署、跟住中聯辦。

最後警方批出佢哋集會，但反對佢哋遊行，申請人及後上訴，但係最後喺昨天晚上駁回上訴。

由元朗昨天嘅情況睇到，就算警方唔發出不反對通知書，佢哋依然係繼續遊行，而且之後會有暴力衝擊，堵塞道路等情況，所以提醒各位明天下午至晚上要做好預防措施。

由遮打花園遊行去中聯辦最主要路線係遮打道，畢打街，干諾道中，干諾道西，中港道中區警署，最後去到中聯辦。而另外亦可以行德輔道中，德輔道西，或者皇后大道中，皇后大道西咁去，所以要到時先知道佢哋行邊度，但最大機會都係行干諾道。

各位干諾道中、西附近嘅大廈、商場、酒店要特別留意，今日警方一發現有任何違法堵塞，衝擊，將會即時清場，所以為確保安全，記得做好安全措施，由於好多網上消息我哋都未能確定，所以當有消息嘅時候，我會通知大家。

至於交通方面，盡量避免行經遮打花園附近，干諾道中、西，最新情況要留意着運輸署公布。

Today's gathering and procession are organized by the members of the FDC and the Hong Kong Independence. The first application was made by the Chater Garden Rally, and then the procession went to the Zhongshan Memorial Park. In fact, the destination should be Central Police Station and the Chinese Liaison Office.
Eventually, the police approved the gathering, but opposed the procession. The applicant appealed, but it was dismissed last night.
From Yuen Long’s generous situation yesterday, even if the police issued a notice of no objection, the protestors will continue to march, and there will be violent shocks and road closures. Therefore we remind you all to take preventive measures from tomorrow afternoon to evening.
The main route from the Chater Garden to the Liaison Office is Chater Road, Pedder Street, Connaught Road Central, Connaught Road West, Central Hong Kong Road Central Police Station and finally to the Liaison Office. In addition, they may go to Des Voeux Road Central, Des Voeux Road West, or Queen's Road Central, Queen's Road West, and the biggest with be at Connaught Road.
You should pay special attention to the buildings, shopping malls and hotels near Connaught Road Central and West. Today, the police found if there is any illegal blockage and impact, and they would clear the scene immediately. For safety concern, please reinforce all security measures. Since there are lots of unconfirmed online news that’s not sure, so we will inform you when there is more update.
As far as traffic concerned, please avoid using the Chater Road, Connaught Road Central and West. The latest situation should be noted by the Transport Department.

無黑警無危險